若小昭不悔敏我潮文！！！！

同時愛四個咁花心
希望芷若、敏敏、不悔、小昭一齊懲罰我

芷若罸我要同佢嘴對嘴

，嘴到佢滿意，如果唔係就鞭我pat pat

敏敏一邊「小淫賊～小淫賊」咁鬧我

，一邊用佢隻腳丫子懲罰到我隻巨龍嘔白泡

不悔要我啜乾淨飲乾淨唒佢F cup啲母乳

，如果唔係就用對奶焗暈我再吸走我啲陽氣

小昭最離譜，用啲鎖鏈將我同佢綁埋一齊，罸我時時刻刻都要攬實佢，佢唔凖就唔畀放手，出到街畀人恥笑羞辱到無地自容都要攬實佢

，佢仲話想用啲鏈嚟鎖住我嘅靈魂，痴線架

嗚呀！睇嚟我生生世世都要做佢哋嘅愛的俘虜

0.5/10以作鼓勵

食藥啊

唉 你做乜鳩姐

準時食藥既重要性, 係樓豬身上完全表現到出黎

一個就夠

有無不悔泳衣圖

4個 啱啱好可以同時玩晒
一個抽插,一個幫你奶春袋,一個打茄輪,一個就雙手玩弄乳房

柒過柒牌, 大家唔好再推

右使小朋友

請離場

你班癲佬

好忙

唔忙點屌世間女

楊逍隻電眼好j到
btw 敏敏好正 好想奶佢腳

Hi 巴打

Ching識玩

敏黨

不悔最正

好癲 有無check過個腦？

hea覆

Hi

識唔識點樣share post

幫你一把

Now I know